我唔月供啦 蝕到入肉

2月供到依家 蝕左4000

我啲媒氣

就算唔月供，2月買落既貨都係蝕

你買邊隻
上兩星期隻隻都升到痴線
俾人造市咁
係上星期中先開始插水
係咪幫大戶散左貨

3,5.823,

低價儲貨咪仲好

除左5號 其他都敢供

月供係長期投資 更何況宜家個市跌緊買咩都蝕啦。

咪係 月供呢啲其實合埋眼唔睇市就得 10年後再上返嚟啦

係囉 我要放曬佢止蝕

而家咁撚平 加供都黎唔切啦

其實長供就無事 貴時買得少。。。平均入 之後食息。。。蝕都蝕唔死人

請以N年為期。。。

跌就唔供你不如唔好月供
月供就係跌先要供多D

［求文宣］全民放股

月供823 點解會輸＿

Why

4k 得罪講句 節省少少喇

月供變月蝕

on9 玩得月供緊係愈跌愈好
升既話咪入貴貨
依定跌市儲定貨咪岩

即係貴嗰陣供,平嗰陣唔供

4000蚊叫入肉

渣ga

十年後就升得返真係笑死人
5仔咁撚把砲 都未上到100

呢兩個月示威活動咁密

依家供咗兩皮野當息率有6厘 4年先回本